去左黃大仙拜神寫光復香港比人打

今日同女朋友去黃大仙廟到拜神
上完香有得寫下願望
我係個到寫光復香港
隔離有個黑黑實實既無啦啦一拳打落我隻手到
仲問我係咪曱甴 我除口罩對住佢噴口水
係佢反應唔切個陣我再吐多幾啖就跑走
死黑警我知你一定有mon post
唔好以為大隻就唔會肺炎

正 追鳩住佢噴

無啊 噴完佢佢訓低左

下次屙督尿

邊敢好多人望住
同埋個陣未出黃大仙廟

咁醒目

飲食台

在香港D阿伯食煙，通街吐痰幾十年，無犯法㗎！立條緊急法，不可以傷風囉？！

吐口水嘛

多謝手足

Mon post狗以為自己神打上身刀槍不入
區區武漢肺炎驚乜春
係咪咁話

佢哋班撚樣先係曱甴同過街老鼠喎

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

口水襲警

直接口爆佢啦

咩戲

海棉寶寶

sorry啲字好樣衰

愛在深秋

睇曬都無呢幕

手足有無學過拎筆？

好撚好笑